美國是大壞蛋中國是慈祥的母親

( Show Blocked User - jj鐵人 )

危急存亡之際，假膠都要block

老衲都無派膠啦